大陸有親戚落黎，帶佢地去邊度玩好？

頂
無啦啦老豆要我做領隊帶佢地玩
呢獲真係諗爆頭

有冇idea

做你平時個D野就OK啦

重慶大廈

上連登咋
點搞

食咖哩？

恒大一日遊

將軍澳堆填區

男定女先

帶佢地返大陸玩

帶佢返上大陸

帶三個人
一個5x 歲
一個3x歲
一個2x歲

大陸人最中意去香賓大厦

帶佢上大陸飲喜茶

和合石

全男

港豬澳橋

做乜個個叫我帶返佢去上大陸
佢地本身就住係大陸住

點敢帶親戚去呢d 地方

不如帶佢地去冒險樂園？

大家點睇

香檳大廈放低佢地
自己識玩咖喇

帶去填海

認真急問
聽日就要帶佢地出街 ...

香檳仲有野玩咩 ?

光明磊落的暗角

港豬澳大橋

尖咀shopping去天星碼頭鐘樓打卡坐船過灣仔係金紫荊打卡再上山頂

華人永遠墳場

咁文青
我諗佢地文化跟唔上
會悶

龍X買球拍囉 啲拍好靚

去廣東道shopping算啦

元朗買水貨
食b仔
去埋睇新橋
再去迪士尼
再去深水埗

帶佢地坐高鐵 送番佢地上去

富士大廈

深水埗合益泰 係大陸好出名比佢地係個到打卡威威

近靚一泊2日

虎豹別墅 十八層地獄

帶佢地過大海再靜靜掉撚埋佢

帶佢哋見識下港珠澳大橋，順便送佢哋走

帶佢地去政總 話佢地知香港既人係到爭取過d咩

帶佢地去火車站或者直通巴返返上去

港豬澳大橋，大灣區一日遊，唔包回程

灣仔警署

翻深圳飲喜茶，食探魚

支那狗

返屋企

叫佢地搭高鐵落嚟
等佢哋感受下高鐵幾撚柒冇用
順手解釋下香港洗咗幾撚多錢起
跟手去深水埗等舊區睇下香港真實一面
再去GOLF 場遊艇會睇下官商勾結下香港係點樣地少人多法
中場去香檳大廈私人會所果D自己搵攻略啦
下半場展望香港未來，去赤鱲角睇下三跑填海
講下用大陸買沙填海洗咗幾多
大陸濕鳩供應商用咩垃圾理由加咗幾多價
順手可以睇埋將會上馬嘅萬億工程
到時政府真係發債籌期可以搵佢哋笨
結尾行港珠澳橋走
講返當年胡應湘諗哂橋做哂survey
點樣俾中央偷橋當係自己野當係偉大建設
最緊要講埋香港洗咗幾錢
咁你親戚先知香港人係水魚俾人撳得就撳

國殤之柱

請食飯

深圳

帶佢地去港豬澳大橋玩一日,之後扮同佢地走失咗,自己就坐的士走人,等佢地困返2至3個鐘,下次咪唔會落黎玩囉

重慶大廈 睇下香港地道文化

北上飲喜茶 食探魚

死返上深圳玩

禮賓府

關口囉 再唔係高鐵站

首先之前你上大陸佢哋帶你去邊玩？

屌你老母比完答案又唔撚要
含撚啦 自己google啦屌你老母

帶佢去達X小學

大你老母陸 支那就支那啦

帶佢地去搭高鐵返大陸

帶番佢地番大陸玩

幫襯啲同鄉

返大陸唱K然後飲喜茶

他鄉遇故「支」，不亦樂乎

滾啦大陸仔

帶佢地去金鐘M記
比我地班巴打睇過

聽講北角啲福建雞會問你省委市委叫咩名，確定你係咪自己人

141幫到你

你有撚親戚咩

唔係深水埗就油麻地架啦
難得落到來緊係要去問候啲女同鄉比佢地安慰下架啦
仲駛問嘅

教佢地睇時事台
睇下真實世界係點既
學埋連登仔之後係上邊宣揚理念就更好

但唔好比佢地搞到account！！

新金田 新浪漫 金多港 鳳城

和合石 * 2

來回都6，7個鐘

你都on9既 大陸人根係帶佢地上返大陸啦 落尼香港左撚呀

買嘅帶佢哋去荒山野嶺然後開車走算啦屌

圓方啦！

樓主都好嘢 個個你既留言都做到全負皮

帶佢地去公廁，教佢地出出街急屎要去廁所疴

香港六四紀念館

中文攞U?問非所答

支那種

港豬澳
啟德
天水圍唔知乜柒市場

全部都係冇人去假大空既死場 玩鳩佢地

帶去北京玩

去太陽網絡打AOC

帶佢地上深圳飲喜茶

帶佢去砵蘭街叫大媽雞

附近公廁

金管局資訊中心，呢個地方上去又可以高炒香港個景，又可以睇到港幣歷史，一定不枉此行

接佢地黎之後跟手送返佢地上車返去，咁都叫得做香港一遊啦，符合世伯要求